想問下邊啲耳塞係夠勁係乜都聽唔到

屋企啲聲已經搞到我長期精神緊張
budget 500-1000
想一帶就好似聾咗咁 舒服 唔洗音樂

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

而家間房同個廳只係隔咗一面空心牆 每次夜晚訓教個個牆完全無撚用

買地盤佬用嗰啲

咩聲咁緊要

隔音版+3M耳罩

其實啲耳棉唔係幫得幾多，頂晒盡五成，同埋要視乎你屋企嗰種係乜嘢噪音。

音波(傾計吵鬧聲)嘅可以盡量關窗 & 搵嘢封晒啲門嚹，用"白噪音"再加埋耳棉應該都幫到八九成。

物理(敲打鑽牆聲)嘅就難搞，因為啲聲會沿住啲牆係咁響甚至震，如果真係影響到工作同情緒嘅，趁呢排啲賓館平，短租一兩個月搬出去俾自己回吓氣，否則第日睇精神科醫生都唔止呢條數。

3M嗰啲耳塞都幾隔聲，棉同膠都用過，可以減成29db。樓上鑽牆都隔到六、七成。
唔夠仲可以戴多個headphone或者耳罩。
隻耳塞都係10蚊8蚊，五金舖有，可以買個試吓

之前樓上鑽嘢
買咗兩款3m耳塞，都係十幾廿蚊
黃色個果好似貴啲啲
但好似無燈色咁隔
燈色果個渣埋一舊塞入耳
好似上面巴打講咁，隔到五到六成到啦
但都好過無